靚文

有人說，生活中很搞笑的人，其實是不快樂的。這些笑話往往來自於他們內心最深層的恐懼與不安，搞笑已經成為了他們的面具，他們不知道如何開口求救，更不敢露出自己「不搞笑」的那一面。所以當他們需要你的時候，請留在他們身邊給他們多一點愛。

愛我吧

不了

阻住隊形